uniqlo d sales真係好有禮貌

唔好意思要你等
其他公司好似做唔到依個效果h&m gap果d
唔怪之得u記既服務係世界第1

Gap h&m 根本唔使做costumer service

利申 Sales 一名

樓上做乜撚野

蕾姆bb 先係最有禮貌

就係做死d sales 咁假都有

h&m 直接閪鳩你面

上次問條友有冇新既
佢西口西面咁拎比我

日本公司係咁架啦
扮下野都要架